醫院打嚟叫我老母提早睇報告

係咪一定有事
我已經無咗老豆架啦

無事點會叫你提早
醫向錢中醫呀

未必，提早可以係無事，廢事食多左藥

醫生要放大假前清手尾

陪你老母一齊睇啦

認真 提早都未必一定有事

聽過幾次都係咁

提早係報告入面有嘢唔平衡
但未必一定有事
利申：過來人

唔一定係大件事

提早唔係大事
即刻去睇就係大事

上兩個星期醫院叫我媽提早去醫院睇報告
有乳癌 即刻入院做手術